數碼暴龍玩具討論區#24 切勿幫襯明眼人 新機出貨了

繼續！
2020新動畫機行版派貨！

我行就一扭訂！

日就訂研究所，唔知研究所幾時到

啱啱拎左機

有冇巴打日版係孤仔到訂？

部機好似改左有button?

大把 未有得拎

2020發佈產品一覽

希望日版都快d派貨

有後悔中

中伏 訂日版做咩呢

係囉 懶型咁，又要等耐啲又要貴啲

大個仔之後第一次訂依啲 以為日版好過行版

店主講日版同行版無分別
我諗佢意思係部機無分別

伏撚哂

新機有冇得對戰/連線？

好似係行版多張警告貼紙

lm

係咪仲有部 暴龍機Z會出？
邊隻好玩d？

新機係無制定點？
剛才路過有 但七百少貴

七百差唔多啦 我地訂嘅都接近七百

好似無

唉, 我淨係想玩番元祖 / 超數碼
得幾十隻野係入面 重可以CHOK機咁就開心

邊到有

想問下 新機係步行機 冇得連線對打？

2020新動畫版

復刻原色電波Ver Complete

唔該曬
大家而家呢幾日拎機係講緊呢部complete定Z?

早嗰排就派Z嗰三部
今日開始派2020新動畫

本身無留意開 見到又好想玩下
希望而家出面仲有得買 貴d都唔緊要

炒家睇路

原箱拆售

Last賞奧米加獸：$850剩1
A賞奧米加獸：$600剩1
B賞戰鬥暴龍獸：$550剩1
C賞：$160剩1 sold
D賞：$200剩1
E賞色紙一套八張：$360剩1
E賞散賣$40一張：太一/小光/大和/阿武 sold
F賞吊飾一套十隻連隱藏版：$350剩1
F賞散賣$35一個，暴龍機$50

長沙灣/深水埗MTR交收
有意留TG

自己留左一套放番重覆既出黎

你呢個價都係擺返去旋拍搵老襯吧啦

對唔住
不過一番個價好高？
其他都係擺

你哋買新機，有冇特典？或者有冇跟白盒？

拎完貨無即場check,上左巴士先開，先發現白盒左右個2張圓膠紙己經比cutter cut左，，打去問，話白盒只係送貨既盒，佢地係開白盒影相post上網宣傳，入邊無事，另一d鋪頭買都只係入邊個盒，無白盒比，依家比埋我，

係真唔係，定係有特典比鋪頭抽起左

啱啱拎貨，好幾間都有現貨，又係訂貨價

正常應該連白盒未拆咁賣

正 唔該曬！

訂日版唔知做咩 仲要無得拎

我都係一樣！太沖忙 ！想問特典有咩？

日版幾時有吖
訂左

唔係幾識玩上次玩已經係小學時期

唔知放工出到去仲有冇現
見係通販冇訂又想玩

咁快有現貨

邊間孤仔有想收工買部玩

剛剛打去問左商店 話係佢地職員檢查貨品 ，同埋話今次係無特典

不嬲都有左右各一反而想知有冇對戰

你個價

大貨我嗰隻喺研究所，仲要係12月貨等死人

現貨巴打有冇價望下

訂咗日版可唔可以叫佢轉行版俾我

有無人拆嚟睇吓係玩乜 定聲機

Thanks,
安心左d

唔係聲機
傳統行路搖機果隻

有巴打打爆機未

有無咁快

無帶單出嚟返工
聽日先拎到

我果盒都係界左 重要盒野反轉 係咪因為貼張行版貼紙

見tg group 話無得搖既又

比你地搞到訂咗都想食現買多隻儲

有無訂20th complete version

無呀 其實等complete version好定動畫2020呢隻好？
2隻分別大唔大

compete version就係用返元祖外型同所有01進化線都齊
其它唔太清楚

兩件事來
2020玩燈同新動畫劇情
ver complete 內容涵蓋晒舊版動畫、我們的戰爭遊戲、Last Evolution絆

所以唔好諗了 趁數碼呢段時間Hit返多產品出快啲入
到之後又冰河期就後悔莫及

原來係咁架？
咁2020digimon多唔多得過vet complete?

咁又係 真係好懷念 好多年無玩過
入左手先算 希望好玩

唔使揀
兩隻都買咪得

真係唔知 但如果2020跟動畫
亞古獸可以進無限龍獸

新2020動畫做到邊？
諗住等佢出曬先一次過煲

定叫機械邪龍獸

有冇人拎咗貨有開箱相同試玩感想？

唔講都冇留意貼紙開咗，我果盒都係反轉

咪就係代理開箱貼果張警告貼紙囉

網上偷圖

好似好正

好似有v龍獸同一隻唔知咩黎

台灣Group有人解答咗

點解會有裝甲體咁搞笑

吓 唔係茲巴獸咩

孤仔派哂新Digivice? 未有whatsapp

説明書link

愈諗愈慶
訂咗日版真係無謂

港版=執二攤
日版=處女

應該唔係 個點陣真係天馬獸來

日版星期四/五到 差幾日姐

今日都星期二啦

係喎 竟然係裝甲體

想買返隻育成機 邊部好玩 出左太多新版唔識分

育成首推紅蓮墮天

但而家炒得太貴

有燈就冇chok冇步數 果然笨大

就咁睇, 唔馳育成咁

㩒圈代替左chock，好正部機

機械暴龍都差d過唔到1-9

實物好似靚過以前d宣傳圖

好靚係咪無左以前chock機？

好矛盾
2020唔使Chok但大大盞燈閃閃吓
Ver Complete夠細部但要Chok下Chok下
結果兩部帶出街玩都一定俾人發現

日版又被逼害 唔知星期四有冇

2020呢部應該無
Ver. Complete 就有Chok機

剛過左1-10，點變機械暴龍？我打1-10打boos ，暴龍獸下一個就係進奧米

如果跟新動畫劇情真係出咗奧米加先到機械暴龍

無呀，一去到ready 畫面，會有個圈不停轉，要你㩒制

見師兄話機械暴龍過1-9，我自己就唔見有

D-ark 15th 可以Code唔使搖
但要係條街Card Slash又係考驗面皮厚度

刷夠廿場進機械暴龍 我狂刷1-7
咁快奧米加 真係動畫第三集

機暴有無碌炮？

巴打點玩到咁快進奧米加

老實講之前對2020呢部機無太大期望
但而家見到啲聲光效果覺得好正
好彩大貨唔洗食炒

奇趣個價

唔係好明 呢一部即係點玩

驚西咩，我就係要比人睇到我玩

應該都係打怪儲勝利場數就可以解鎖進化
之前係搖機計步遇怪，呢部係撳掣
訂咗日版未到手 有錯請指正

1-10打大 boss，暴龍獸下頁㩒多下就見到

今日一早左工返左屋企
要聽日先去到淘大拎

想問下粒制係邊？八粒燈係制？

唔洗搖機，直接入地圖打關，好似以前x 抗體嗰部機咁，入地圖揀關

左邊係上下，右邊係AB，説明書有講

妹妹：媽媽，哥哥個美少女變身器好靚呀！
你：妹妹，係進化！進！化！

就咁揀關又冇育成好似好快悶

啲關係唔係跟動畫？如果係咪劇透動畫

呢句真 有燈真係唔同feel

可唔可以講下有咩新元素?

動畫機都係求跟返動畫過癮
刷場當育成

以前日版機純育成，美版機先有關卡打，米一樣又係咁玩

個喇叭好靚聲

正常架，你盒內份説明書，有個QR code，話詳情操作scan 個QR code

無得chok咁點樣行路
有幾多隻digimon可以用？

2-10已經開左六隻

直接揀地圖既關卡，唔洗chok機

上面3隻Z有無故事模式玩？

唔該曬巴打解答

2-6開始暴龍獸都唔掂，打鑽地獸

無加，一向純育成

有巴打玩到可唔可以用機暴武裝 獸加射手未？
好想知

第4關就難打

係咪冇得對戰？

會唔會易玩左？

日版最快星期四到

應該用Be the winners唔應該用Brave heart

舊 有feel D

Jeng

呢首配樂打輸咗都幾無癮

大技成日唔中想點

依家有亞古，加布，比丘同甲蟲，不過要用得多嗰隻先有得進化

試過兩次唔夠打b制走
之後當我贏左過關

每隻都要刷夠數先進到

但係之前啲機唔係都係咁咩

係咪skip咗之後反cup咋

一隻呀古打天下，卡左係2-6，不過輕鬆玩都幾過癮，關聲關燈可以攞出街玩

進究極都係咁既畫面 重以為會特別d
個圈快到

以前電波暴龍機，係行步數打怪，之後打boss求救同伴，之後同伴加入咁既，之後D3暴龍玩法都係咁，攞裝甲

以上係講美版機，日版係純育成無闖關

咁誇張 我兩次都係個圈一格都冇所以b制走

好似冒險樂園玩㩒燈仔咁

本來我想覆話有bgm 好燃，之後再唸就係你comment

其實我信日本仔會高速爆機，會有劇透到2020 tv發展

未見

我機械暴龍都仲未見

V龍獸咁渣

贏夠15場就有喎

3-8果關？

㩒左㩒右仲係得暴龍

3-6/7先岩

你睇下贏左幾多場！

今版冇左對戰..

同伴
我好似係3-10之後出返去先遇到 唔知有冇記錯

我冇，打緊4-2

應該係random出，我2-1打完就突然出現

係，第四關已經要進化先打贏好撚癲

我都係，屌鳩佢

電光暴龍獸

係，贏既場數10 15 20 咁上

呢個GK 隻左腳 武器同翼透明度 打燈照下體同埋紅蓮開始已經唔再玩火,得返光攻昇華斬同紅蓮劍,真紅蓮更加係

屌，$750 平過孤仔不過奇趣d舖唔就腳，計反差唔多

點為止code唔洗搖？

出現左，但咁搞笑係麥樂雞進化途徑

可以入密碼刷卡當行咗500/1000/1500步

現貨咁貴咩

咁癲

我覺得呢個唔洗chok既玩法都ok, 唔洗手軟不過一月個部要chok到斷手了

買個步行器，之前係旺角街邊檔買15蚊個

有個類似打塔嘅模式

係咩樣之前都想買

日版應該星期四拎貨

呢一款夠力chok ?

大家某一關輸左，係一直刷到贏，
定打返之前d關洗win數（唔知有冇用）

可以進到？

靚係靚
那有位你老母

其實不意外

果然動畫都做到有粒水晶，個個都估緊係千年獸

唉忍唔住手訂咗日版都買咗部現貨
遲下ver complete 又係訂日
好on9

邊到講架

Excellent都係成日唔中而輸

夠呀，但最多放兩部！

我放過04同01機上去同時搖

11關後就冇其他野？

係咪入3粒3A電磁？為日版做好準備

11關咁少

今日有未

上面d師兄話最快都要星期四

有識孤仔啲人

識人好過識字好想玩丫

我第1關,都打3次先嬴到(每次FULL格數)

好在隻GAME無勝率顯示

部新digivice會唔會好似之前太一大和版咁夜晚隻獸會訓覺冇得玩？

係冇既

超z買唔買得過

乜原來有啲咁嘢賣

有呀，用黎呃個電話既步行記錄！

日版電波點會純育成

記錯咗者，以前試過買錯過

原版D-Ark都得，試過跳得太快成程遇唔到小妖獸
結果少咗好多嘢

唔係喎
我部日電波同d3 都要刷勝率係進架

好
動畫鳩作既

真係有得進電光暴龍？

有無玩過04部條碼機

有啊
個個就刷裝 咁又唔同

D-Scanner就真係無咗闖關
嗰陣係咁周圍scan都唔知玩乜

嗰時我d scanner就買美版，正呀有闖關，可以攞哂十闘士

04 美好玩程度極高
黎緊諗住入電玩返部043

由電波開始已經玩日版
頂唔順個長方形mon出黎啲獸勁怪

啲同學仔就好多鳩買美版
D3最慘，完全冇人同你合體
到爆機都係得V仔獸EX

我嗰時又係，買咗機甲龍版

不過當年瑞記係代理美版

嗰陣時仲有日版情意結
二百幾蚊對於一個中一學生來講都幾金
開頭有得掃描搵裝甲覺得勁好玩
點知進化一定要搵其他機合體，成個人灰咗

最後都只係靠奇蹟裝甲先玩到爆機

我嗰陣時電波暴龍機都成接近$100都覺得好金，之後04 部機一出都成$120

我而家部穿山獸麻鷹獸d3都唔知揾邊個聯展

以為15週年個個有機
頂 得v仔蟲有得聯

我部電波係無色版ver 2.0
係小學$10 同個同學買
仲要電波啲獸勁惡
用暴龍獸係打得贏超龍啲究極體

新機，
同以前d美版比較，
好唔好玩？

美版好玩D

幾時肯出04既野 唔理figure定暴龍機
是旦出啲啦求下你

想問有冇人用v龍可以再進

第一次合體奧米加

然後輸左

真係睇唔透
Excellent 然後miss左三野連大技都miss 輸左
全黑 然後三回合滿血過關

而家先World 3但專登刷到奧米加輾壓

黎緊DTCG會出04嘅獸巴打J住先
figure同暴龍機可能要等個孫燒比你

其實係唔係睇運氣

有無人可以講下新數碼暴龍機既心得同攻略

升爆亞古獸就可以直接爆機

刷1-1進化, 過唔到就繼續刷1-1進化,直至奧米加, 之後睇運

道具唔馳留,因為唔想每次禁多2次制

奧米加進化 個下好好J

部機最正就係啲燈

btw 有冇人覺得部機好嘈好大聲

係好嘈 玩左陣都忍唔住熄聲

燈都熄埋！

呢代冇得對戰好可惜

另外太大部,今日本身帶左出街想刷1-1,
最後熄完燈同聲都廢事係街玩

想問下本身有無跟電，等緊到貨洗咪買定電池

冇電係入面

請問要買邊隻電

好似用三粒3A

吓？冇包電架？

好似不嬲話要另外買電

銀藍超20機重買唔買得返 係咪好貴

好期待日版 仲要等
個盒好靚

希望聽日孤仔日版有得拎好想玩

玩具用筆芯電多數唔包架啦
存貨漏電池液咪成批貨唔使要

如果冇電係咪要由頭玩過

有得load save

04啲design 咁正 唔好浪費啦好心

日版好呀，唔洗比人𠝹開包裝，冇張垃圾行貨貼

不過冇電有冇電好，佢裝落去先怕佢漏電池液

我會去相機鋪買呢隻 好似話防漏液
屋企部04美版同17th音樂台座都用緊

玩完抆電算啦

04抆電冇save

請問一下有無巴打部暴龍機右邊排製開始鬆鬆地？
今朝先入手
下午玩到第三章
feel到右邊確定製好似搖搖地...

我未，但發覺個mon花花地，同藍色甩甩地油

明明勁錫住玩, 個mon 自動花

開果時就發現花

一樣 一開已經花咗

買勁量啦，我公司就係入gp電，質素垃圾到仆街

LM

普通GP定呢隻？

勁量又好小漏野既！

屋企用開勁量，搖控都係用勁量

買呢隻牌子呀

人地下下擋哂, 我下下中, 點玩

運game

Pin有用資訊

睇運，城堡龜獸都可以贏千年獸

點有捱到出奧米加？
係未亞古同加布都要升爆win
我淨係升爆左亞古係未得？？？

應該要升爆曬兩隻
我淨係升爆左加布都無

升一隻都眼訓
耐性game 聽日先升加布

真係睇運 頭先唔記得俾隻亞古獸進化都打贏neo惡魔獸

兩隻都爆lv就得

呢部野都姆呃錢下
玩三個鐘左右就爆機
關卡敵人不斷重複 同套動畫一樣咁hea

不嬲Digimon嘢都係甘心俾笨大呃先落坑

部機劇情係短
但新版動畫除咗幾集因為肺炎作畫崩壞之外，點都唔算Hea啦，劇情節奏人設世界觀進化路線都睇得出係用心

Thx 巴打，遲下拎左機去買

頂，睇到哥馬獸出場無睇之後好唔好睇？覺得有d悶

每段試玩片都係亞古加布
想睇其他色圈都無

要第二隻獸進化到究極體就係不停打1-1
都幾悶幾無聊下 戰鬥輪盤又冇多啲款式
雖然個LED圈圈真係做得幾靚嘅…

想問下點樣睇隻野已經爆lv 第一次玩暴龍機

見到了終於拎到奧米加

希望日版今日有

準備打電話問

等佢到同埋部超機一齊拎

孤仔？

係

等你好消息

你咪直接飛去睇23-24囉

部機劇情係跟都動畫？可唔可以劇透後打完惡魔獸劇情

點樣進電光暴龍 同埋有無奧米加 alter s?

部z機進左滅世魔獸
本身仲以為進超究極一定要合體

日版仲未收到風??

孤仔日版有未？

剛剛打去孤仔，
日版未有

亞古同加布升爆咗, 打完晒11關都唔見有新進化形態

岩岩FB回覆話12月先出

屌 好撚後悔訂日版

下，十二月又話星期四五

唉

咁我十二月個轉既digivice:咪一月先有
complete version 都係訂日版

前日又話星期四/五 撚狗

國寶有....
遲孤真係例遲...... (苦主之一)

屌 唔係真事丫次次都幫襯孤仔咁對我

用得遲孤我都預左比出面遲幾日..... 鬼叫近公司....懶得行

我頂要等到12月 點解要咁傻訂日版 好彩complete ver訂行

早知唔撚訂直接walk in買

新機670 值唔值得入 ？行貨

Spinviper大大發現有第12關！

係咪要練晒啲拍檔先會出
禁到手指痛

入

練完亞古加布已經覺得累

我都係，直接過關算，其他唔想練

聖龍獸

頭兩隻係咩

已入手, BTW 網上面好似冇乜攻略

慢慢等下 可能有隱藏野要攻略先明

我諗應該都冇咩攻略可言
都係不停打打打 唔夠打就返去1-1刷勝數進化下一級
然後繼續打打打

玩著等1月果部

電光

一陣8點去拎機

要刷幾多次WIN先進化到

有

有電光暴龍同偃月加魯魯

我前晚已經講左

衰鬼
有冇攻略

拎得

由1-1關將亞古獸練到究極體，就可以打到爆機，算唔算攻略

1-1 最快? 1-2 / 1-3 得唔得

練完迪路獸

進化條件剩係要勝利場數
1-1敵人最少血 唔洗進化都打得贏 慳左睇進化動畫時間
總之不停打主線 打到唔夠打就返去1-1刷勝數
跟住八隻主角獸無限loop

未收到Msg

要打幾多場先進化到究極體

無都得

冇記錯好似 10場進成熟期+15場進完全體+20場進究極體(兩隻+20場進奧米加)

THANKS

日版機已拎

咩黎架

電光暴龍？

omegamon alter s

好撚正

條件係咩

冇啦，但點解我爆左機都未拎到說明書隻天馬獸

點解巴打你打得咁快

巴打2日就爆哂機, 玩唔停?

我冇玩過舊版電波
舊版進化係唔係要扣步數？
但2020版冇步數
係唔係可以唔洗諗鋪鋪都進化就得？

第一日拎機已經爆左機，主要想知動畫劇情先玩咁快

會唔會仲有隱藏野
定係隻天馬fake嚟

賣成七舊水但遊戲時數咁少
仲要冇連機

等其他巴打發現反而我想知同伴係咪得3隻

等出2.0版

BAMDIE 慣常手法 以前D D3 Dart Ddector出幾代

係 肯定要出黎呃錢

唔知淘大店有得拎未呢

我估應該會有獅子獸

衝去問

佢係見你有單就俾你,定係早一批先有?

應該有單就可以去拎 最好inbox問下

收左鋪
要聽日先可以打去

係咪十字螺絲,開後蓋入電?

佢開定咗個蓋 入完三粒3A自己擰返

完全唔洗準備螺絲批？

下年個部有冇行貨？冇訂到

訂左行貨, 應該有

要

應該係新獸黎，一個大圓球+好多觸手

屌吖
唔方好嘢

無錯，新版唔洗儲DP。 電波機要儲，唔夠DP進化唔到

日版同行都有訂

兩個boss個名都係？？？，睇黎要動畫出先有名

唔怪得要3A電
咁樣開燈法

兩個Boss?
咁另一隻係咩樣

巨型饅魚

慘得過我哋又會俾佢呃

真

如果出color版點陣圖 我抵比佢呃

想知拔左電 會唔會無save

1月個部電波仲有排打有行幾百步先打一隻獸，呢部唔洗行已經好快

之前Xroswars嗰部係彩mon 仲要幾好玩
但我未爆機就突然壞咗……
有冇地方有得整

無訂到 到時睇下有無得直接買先

唔洗驚，實有啦你睇今次部新版無乜感情都咁多現貨

1-1好似唔進都唔會輸

仲有奧米加alter-s
痴線 好期待
希望十二月個轉聖誕就有得攞 當俾自己既聖誕禮物

動畫會唔會真係有電光 偃月 alter-s
定好似v龍 天馬咁係彩蛋
定v龍都會係動畫出現呢

新機開盒個MON未玩已經有D花

諗唔到點拎天馬，明明奧S都拎左

會唔會要二刷

迪路進聖龍有無咩特別條件？
用返同一招係巴達身上

利伸：9up

我爆機之後無啦啦有天馬
我懷疑係因為我打12隻但丁惡魔獸係用究極天使

8隻升到滿級就會多左聖龍/電光/偃月可以用

戰鬥力咁奇怪嘅
電光暴龍HP 15 AP4
奧米加HP15 AP5
奧米加alter-s HP15 AP4

我試左都冇，天馬係巴達獸進化定同伴

進化
試下打埋暗黑騎士獸

屌 加布獸打第一關都輸

算係小bug
你係咪用巴達獸打返當時攞巴達獸嘅關卡

隻天馬獸會唔會係咁來
暗示動畫都會有兩隻巴達獸
其中一隻裝甲進化

唔好咁多幻想
帶迪路獸打完10-10都會遇到呢個bug

唔係隨機兩隻互動架咩 我有試過兩隻亞古獸

應該真係隨機

有無偃月個樣睇下
ig 師兄個個水印太勁

你可能係全世界頭幾個發現隱藏關嘅玩家

我係爆機之後先發現隻巴達獸進到天馬獸
地圖12但丁惡魔獸同暗黑騎士獸我係用究極天使獸去打
唔知有無關係

有冇研究所消息

7-7仲好刷過1-1, 唔洗玩轉輪都一定嬴

未有msg不過12月貨應該都要下星期

彩色點陣
唔知搞邊科

ps1 digimon world重制？

8隻都刷晒究極體但係都冇第12關或者新進化

迪路獸會唔會都進到尼菲迪獸

你地個個刷得咁快全部帶住返工玩?

啱啱收到message

第一日拎機打到12關好似用左8個鐘，咁岩果日放假

菇？

點解會Hastag簡體字

想佢重制wonderswan隻 d project多d

終於收到日版

換完電有天馬，咩料，定我冇留意已經有天馬

係咪唔洗搖機就玩到
有d想入手

運驚

係呀 無得搖

有d人因為冇得搖唔買
有d人因為唔洗搖而買

好彩唔計勝率

想問下04日版其實有咩玩 岩岩拎返出黎 唔知點玩
正係 係咁Scan bar code

我估係VR GAME

係唔係遲訂 訂左12月個批貨呀

奇怪在有繁簡數碼暴龍但點解無數碼寶貝

AR手機game?
係就仆街了

依個真

digimon go?

日版同代理好似無唔同？

屌 部機嘈到仆街
聲得on/off

剛剛打去孤注到問，如果訂貨碼係31990就有得拎

本身Digimon個題材仲適合過Pokemon
Digimon本身設定就係生活喺電子世界嘅怪獸
你用AR技術先可以顯現出黎
其實好match

打完11關 練左奧米加獸但未見第12關

呢部換左電仲有save

打到第十個地圖就已經有天馬獸

想問吓呢個係咩意思 咁嗰個角色win

佢問你換唔換主頁隻獸

想問下係咪入3粒3a電

親身試咗
用奧米加（應該其他究極體都得）CLEAR十次11-10
就入到第12個MAP
但係拎唔到任何隱藏數碼獸

補充 我而家嘅狀態係 只有四隻獸進化咗究極體
所以唔需要進晒八隻都入到AREA 12

THANKS BRO
BTW我發覺加入既路人獸係隨機出機, 冇特定關卡

更正返
好似只要入到AREA 12就自動獲得聖龍獸進化路線

聖龍幾勁 拍得住奧米加

係 剩係少一滴血
但我都係用奧米加多 個LED太靚

今日岀孤拎左日版
全新開岀黎個鏡面已經花左
仆街笨大QC不過算 用黎玩預左花
定其實係有張保護貼喺面

應該冇保護貼 唔好嘗試刮
拎啲眼鏡布試下抹 抹唔甩就幫唔到你

以為日版冇開封膠紙會好d

抹過 冇啦 笨大濕鳩QC

日版行版冇分別啦…佢好地地又唔會搞你部機

我嗰陣純粹唔鍾意行版會貼警告喺盒背
先訂日版

得閒過去Shf post望下啲真骨頭雕 你就會發現花少少好小事

真骨雕已經歷太多sad貨 都已對笨大QC加大媽死心

上幾個月隻SHF mk85 至少有一半貨塊tony面印到走晒位
今個月嗰隻QC好似好返少少

頭先順便摷返現存
細個未俾屋企人丢左嘅日版03 04
對2020嗰幾下花痕豁然開朗左
因為呢兩部當年玩到仲殘

都係
但好好奇行版拆開晒既原因

日版frontier D-Scanner個金屬色圈圈係你點錫住玩佢都會自然甩色
我部D-ark就好啲 可能幾年前先買 錫住玩到而家都冇乜點花

瑞華行佢要喺內盒背面貼警告貼紙
懶得痴返

係吖懶到佢
就係唔鐘意有張警告貼紙先日版
玩左咁多年shf 或者暴龍機
如果打算留盒儲嘅都係會搵日版

原來係咁

尋日都見到有人話玩左冇耐就花左
所以今日拎完第一時間自己cut左張mon貼

原來有巨鯨獸做Partner

應該真係要用究極天使打某啲Boss先有天馬獸

應該係 但你記唔記得打過邊關

我想問有冇巴打覺得啲制鬆鬆地咁

唔肯定第7/8關

唔怪得我啱啱未有究極天使都進到天馬

唔知動畫係咪都會有天馬呢

［DIGIVICE: 隱藏要素］
隱藏關卡AREA 12及聖龍獸分歧進化路線解放條件：
AREA 11-10通關十次

電光暴龍獸及偃月加魯魯獸分歧路線解放條件：
解放AREA 12+主角全員已進化成究極體

奧米加獸Alter-S分歧進化路線解放條件：
取得電光暴龍獸及偃月加魯魯獸並且使用其中一隻於AREA 12-10通關一次

天馬獸分歧進化路線解放條件：
使用巴達獸（任何進化階段）跟黑暗騎士獸（7-4）對戰並且戰敗一次

唔計亂入數碼獸 應該係咁多？

打完第7用巴達打7-4攞唔到天馬
應該仲有其他條件

你隻巴達獸進化左成熟期未

未

咁應該進化到有天使獸就有天馬獸

Burst chance 要做啲咩

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

我㩒極都係得2格

撳快啲 往死裡撳

唔駛，用巴達獸輸比暗黑騎士就得

A掣按得多真係有D鬆

我係街突然入Burst Mode喪撳A俾人啤

我會左手手指公頂住B制嗰個位 咁樣右手手指公狂撳A時就唔會好嘈

右邊d掣好易鬆

㩒到指公痛
終於爆機

係，搖下搖下咁

係，就咁scan bar code!

要玩可以買美版

咩料, 好彩有得save姐, 玩左1日就無電 提我換電

sad，啱啱返到去開先發現mon入邊有粒白色塵

收到隻gk石化暴龍機了

我記得好似唔貴 好值得收藏

差唔多200，但真係幾靚

日版嗰部咁無聊㗎咩 唔過關同之前幾代好唔同喎

係呀，其實冇咩野玩

隻黑戰值唔值得收 見299有交易

模型?

終於打到11可以練神聖天女

係呀 見好似幾型

唔係
我講緊召喚V龍獸/巨鯨獸/黃金鄉獸呢幾隻「朋友仔」

如果你用緊亞古call加布只會計加布勝數

造型係靚 素組都ok
但可動性幾差下

我都係玩咗兩日就冇電
可能我用嗰啲日本城cheap電 太低容量

原來係咁 我而家先玩到第3個area 仲未有呢d 朋友仔
係咪不停打會遇到朋友仔？ 定指定關卡先有

好似係隨機遇到 是旦打就會撞到

好似破左8 9 10之後擺係到一陣就會有

唔該曬

除咗V龍 巨鯨 黃金鄉 仲有冇其他？

外國整左隻fan made game
好有心機

海天仲未有貨

down左, 好似仲可以對打

我見D電腦識屈波好難打 BTW點進到成熟期

Ver.Complete 係咪育成機？

CHANGE BATTERY? 一日都冇

換電前有無得SAVE? 好驚要重頭黎過 點SAVE

機都爆埋仲未見到黃金鄉

自動SAVE
你換電後開機 佢會問你load唔load 你答佢YES就得

想問新個部暴龍機係唔係有道具？
今日打到個圖案好似弓箭（指向上）嘅嘢出黎，每次對戰都問你用唔用，但我用咗出波個時又無特別事發生

有D係加攻 有D係減慢輪盤速度 有D係必發動BURST
反正其實後期都係奧米加直線秒
item對戰鬥冇乜大影響 你鍾意可以用晒佢 咁之後刷成長期勝數會快D

有冇人有黃金鄉獸個icon
行均哂12個地圖都撞唔到

擺係度一陣就會自己撞到架啦喎

就咁掛機隨機出？

見到隻獸瞓覺即整醒﹐然後再等﹐loop到出現為止。

弓箭係令圓盤轉動減慢﹐不過手殘都係冇辦法﹐始終個掣設計係美觀行先

你一開始入返電時揀yes就得

12關clear
三同伴 巨鯨，V龍，城堡都有
(最好開著機 教開燈 遇到會閃機）

係未咁就玩完 仲有無野玩😭

部新機淨係闖關 期待一月嗰部complete version

12月7有新情報,唔知係唔係新暴龍機

另外今次部機真係好大聲
但聲音選項得on同off,無得較大細聲有少少尷尬,想聽到聲但又唔想咁大聲

咩年代仲係得on/off

可以貼膠紙喺speaker位﹐細個時都係咁做

應該唔係
我入area 10 之後開始練巴達獸, 當時只係進化到天使獸, 但入咗area 11 時就發現可以進天馬獸
我諗應該係用巴達獸派生贏到area 10 某關(肯定唔係10-10) 就解到天馬獸

但唔肯定係area 邊一關

追po 落去明咗真正解鎖條件, sor

呢個年代仲玩緊黑白mon添

行路機

點解我打完第12關都無奧S

8隻主角進究極體
同埋要用電光暴龍贏一場（唔知係咪要打12-10 你可以試下打其他）

有冇人講下2020版動畫好唔好睇，我淨係睇左2集

利申 2020新機， ver complete都有訂

開曬天馬獸，聖龍獸，alter s, 係唔係冇其他？

仲有三隻隨機伙伴：V龍 巨鯨 黃金鄉

都齊了

妖 岩岩完左map 1
彈左隻v龍
暴龍獸打輸左.....
係咪好難先出到隨機

bandai見咁好賣仲以為你班on9鐘情黑白mon添

個樣似手機game ?

都有可能
而家隻rearise個款都應該撐唔到2021年年尾

佢出手機game 次次都有頭威無尾勢

BANDAI係咁
佢出完發覺炒唔熱就過兩年dum撚咗佢
佢唔會諗點樣整返好啲個system再宣傳下
佢寧願摺咗佢開過隻新

Linkz 頭嗰排炒熱咗又點
即刻想劏金鵝 出個 on9 晶片系統（無記錯嘅話）
當堂收晒皮

之後打打下就齊，唔駛心急

隻V龍係咪得個擺字冇得進化果d

部新機唔洗Chok三日就打爆機
ver complete 應該最快都要一個禮拜

新動畫機好悶，又唔知個條bar有咩用，撳到滿格都輸，撳得一兩格又反而贏咗，係我唔識玩定點？好似純粹靠運氣咁

全部白色格高攻啲
但運氣最重要 滿格都係會輸 0格都會贏
暴龍機啲戰鬥系統好似一直都係講運

我都係，一條大花加好多條暗花，好在貼mon貼後就睇5到

邊度有mon 貼賣？

Mon的質量幾廢，用眼鏡布多粒硬塵都會愈抹愈花！CSA試過望住抹一下多一條痕

我開聲開燈玩到map2就冇電！

用多餘手機貼自己cut

你用咩廢電 落日本城是但買 電左幾日都未無電

之前部X抗先叫廢，玩咗三個禮拜換咗幾次電，有一次好似用咗兩日就無電
部機仲會自己無端端reset

有冇人覺得個LED 好光 成日閃盲隻眼

新玩想問下超代Z死左之後應該禁咩先重生

a+b

Thx巴打

問下：因為唔敢用間尺度個mon驚整花﹐如果2020新動畫暴龍機個mon直徑係幾mm？想訂造個玻璃貼

孤仔到左唔通知我，要問先話已有
第一次咁樣

有冇望下張單有冇mark錯你電話號碼？
佢呢排都用whatsapp通知
雖然我都好似試過漏

想問下新果部超代z好無玩 未玩過育成機

你講得啱，check返真係入錯電話
今次第一次上佢網店訂就伏左

31mm 我用半徑16mm cut

你覺得直徑30mm、31mm、32mm邊個fit啲？我諗可以搞團購﹐唔賺錢嗰種﹐畀大家買🤔

點分日同行？

我用facebook messenger同佢落訂佢都試過mark錯我電話 呢啲小毛病唔出奇嘅

分嚟做乜

行版內盒個底有代理貼紙
冇其他分別

我訂左一部行一部日
行諗住玩
日收藏用
但係望個外盒一樣樣

今次部行版 外盒兩張膠紙一定已經界開咗
因為代理要拎個內盒嚟貼警告貼紙
你搵到已經開咗外盒嗰個就係行貨

hea玩都係2日爆機加齊曬

要視覺效果就2020
要耐玩度+舊情懷就ver complete

Ver complete應該截曬訂！

睇下到時有冇現貨賣

雙星拋光膏有無用

31mm應該fit 最準d係31.5

買ver. complete啦 有多d獸可以養 又耐玩d可以對戰
買多部同佢對打

係咪團購 我想入隊

兩部買曬咪得 ver complete有排先出

係咪大個電波暴龍機少少？

我觀察係一定大過﹐因為佢pixel-wise係固定

thanks
當時買左個貼係俾d-ark做後備 睇黎應該用到

我覺得算係歷代育成最好玩 不過真係少數碼獸

隔離post話同伴唔只得三隻

正解，經過琴晚嘅深思熟慮我決定買左呢部先
ver complete岀嗰陣再買都得
快手買部俾佢過手癮都好，好過得部淨係識發光嘅on99咁

到時再買現貨，一定有嘅

仲有咩
我部機封緊塵喇

仲有咩？邊個po？

[已爆機]迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機你問我答

呢個巴打話仲有音雀獸

未試過打贏﹐好恐怖。。。打贏再update大家。。。

有冇人棄坑放Megahouse 戰暴，收左隻鋼加好正想齊一對

老實講 呢部機算俾幾多驚喜喎

音鳥獸 打贏得道具 無加入

我都想訂，周圍截哂，唔知現貨會唔會炒現貨

fb有人收到官方寄錯機
偷跑左complete ver.
實物色好撚靚 好似動畫實物

咁ON9都有 本身一月先派貨

嘩屌，好撚靚

唔撚係掛，正常應該唔會一齊起貨

不過大家睇唔睇到示範片﹐好似冇咗chok機

下 真係咩

咁又可以一日爆機了

暴龍機嘅精粹就係Chok機打怪
冇咗Chok機好似冇咗靈魂咁

Ready都係狂撳掣

個個位不嬲都係撳制

日本仔

係咩？我細個玩美版D3﹐可能日版唔同？有巴絲解答下更好～

都係戰鬥嘅示範啫
都冇Show到係唔係要Chok

呢一部電波玩法無變，係多左關卡同 可以進化到勇氣之絆同友情之絆 同埋人地宣傳張圖講明有計步

多謝大家嘅資訊！因為我冇電波﹐呢部會係我第一部電波！細個只係有過美版D3同埋美版D-Ark﹐有chok機真係好開心！(訂咗)

大家覺得會唔會補完啲時空進化嘅動畫

原價幾錢？新年有利是，俾多少少錢買快樂

好似七舊幾

對上一部暴龍機已經係小學生，最近睇返想入手買返部數碼暴龍機2020，想問知唔知邊到仲有現貨？同埋 ver. complete 係咪已經完哂訂購啦？

笑到仆街，官方偷跑
Ver Complete個包裝有啲Hea

證明佢地cap水為主
做事就求求其其
睇下之前tri崩壞到咁就知

等出貨買現啦
到時旋拍 現時點 Facebook大把人放

訂價好似7百尾左右，不過我朋友幫到我留一

好正 一早訂左2部

相比之下新版本機真係比下去

喺海天訂個暴龍機要12月中先到仲慢過自己用集運

新機係攞來j led

可唔可以放部比我

依家仲有無得訂有制ver
石化版果部邊到有得買

咁撚樣都可以錯 on99上市公司

好靚.....miss左訂可以係邊補番

應該係你遲咗訂？
佢幫你搞第二批就會變12月

我都係，諗住到時一部換殼

我本身以為啲聲會落啲功夫整唔同野
天真以為會有動畫歌

唔係啊 第一批嚟

都係你心水清，訂果時，睇介紹都係講有chok機，只係果段片冇show呢個功能咁解

咁奇怪 平時我喺佢度訂pbjp野都係全港最快到

我係12月
佢話12尾先攞得

可能佢遲咗落訂 搞到11月批貨都變埋12月掛

可能非超人野係用船運，平時超人賺得少，其他貨賺返多啲

打贏左佢 但唔見有得擺佢出黎既?

打果陣,進化下面果個選項,即係第三粒

ナカマ選項裏面﹐詳情可以參考我個post～

bandai唔肯整

彩芒有歌美版玩法就正

好似比之前果d電波機大少少 有機會唔啱size

其實最驚底板啲螺絲位唔同咗
不過就算機殼真係改咗模
好快會有人做翻模

Yup,最多我自己噴色，我係想換黑戰鬥暴龍色

依家照2020機睇, 好似街貨仲平過孤仔訂. 點解唔買街貨?
ver complete 好貴, 好似網上訂都$785, 街價唔知點.

想問下有幾部壞嘅美版暴龍機邊到可以賣/整

希望complete版可以買到街貨

預左炒都得

新版炒唔起只係因為cut對戰

唔係掛早知訂啦咁

咩機黎架

022 023 031 032

有
每部都痴左

其實最q麻煩係攝入𥚃面啲塵
點保護 多多少少都會走啲入去

唔好存僥倖嘅心態，第一日出貨，去衝都可能仲買到合理價

Precious G.E.M.シリーズ デジモンアドベンチャー ウォーグレイモン＆八神太一 【再販】❗️❗️❗️

價格：20,350円(税込)
予約受付開始：2020年12月4日 13時
發售日：2021年8月

【商品サイズ】
全高約250mm（ノンスケール）

終於等到正價入手

炒狗仆街

其實自從鋼加再販GEM價都跌咗好多
鋼加戰暴之前二手價已經跌到低過原價
呢度好似有個巴打放咗好耐都放唔出

抵啦，果時一出買唔到我唔益炒狗，而家就算低過原價我都係買一手新貨

等孤開訂

開咗
訂價$1806，$800訂金

賊船
yung亞版

未開訂

YUNG係咪皆旺個間呀?伏伏地喎，之前訂左10月魂限佢11月都未有貨，次次追都話呢個星期有，最後11月尾都冇貨叫佢退左訂

有d後悔冇訂到complete

訂開冇問題

有錢怕咩

Complete ver幾時派貨？

好彩訂左2部COMPLETE ,一部玩一部收藏

12關係其中一隻贏11-10 10次？

係呀﹐其他資訊可以睇我個post﹐有問題我會極速答架～

電光暴龍獸點先有

全員究極體就得～

我見1月果部仲有得訂
日版798抵唔抵屌 無睇到孤仔咩價

請教師兄係邊訂

咁就爆左機

仲唔襟電過舊版

唔襟玩

大概食幾多ar?

孤都係798

好想bandai出返SHF嘅戰暴

仲有冇得訂最新個vet complete
而家煲緊2020過手癮

Ver

開訂過咗咁耐 肯定冇啦

到時肯定又炒到貴一貴

之前又唔訂

D power v1係咪冇得save？
而家先知原來美版同日版玩法唔同
美版好玩勁多

唔會掛, 網上訂都已經780蚊一隻wor.

有冇巴打識玩呢部機, 以前買過返黎冇玩過, 無聊拎返出黎玩, 打一關打極都唔完

SHF戰暴好唔掂啵
你係咪講D-art乍？

係 眼訓得濟打錯左 sor

你講中伏果間係咪皆旺地底一落樓梯右邊果間？

Yung 我都幫襯過幾次都正常冇問題

傻既呢條line點炒得起，香港人大部分都唔捨得洗過千銀買公，仲要咁大隻無位擺

利申：訂左V龍 帝皇拎都未拎後悔想賣但平原價一半都無人問津跟住都係收皮自己keep算

平一半邊個敢同你收唔驚有件野問題

當年戰鬥暴龍獸差唔多炒到4000-5000喎好似

呢個價唔係幾個月前last evolution熱潮嗰陣咋咩

d 人鐘意set 到一萬都得，但事實搵鬼要

唔關事啦， 啲人expect 你兩三百蚊賣，廢撚事煩唔再上網賣野

其實嗰千零二千蚊大把人捨得比
最大問題係呢個系列太大無位擺

無錯，出年隻帝皇龍咁大隻，我送比fd 都無人肯要

比得起過千果啲一早訂左，未訂果啲上網收既通常都係煩膠多

7號有暴龍機發佈？

Metal build? 真骨雕

Metal build 成功令玩高達嘅人覺得2000蚊買隻高達係好平常嘅事
你睇熱門款metal build有邊次唔係俾人清哂, 連當年狗也不屌嘅清西都炒上1600
宜家仲要出埋解體同埋16000蚊合金去試大家條底線
望返HG RG 幾十百幾一隻，真係完全兩個境界

數碼暴龍友已經比笨大試到7舊水一部黑白閪機

孤仔gem鋼加係咪截左

yung戰暴行版1620抵咁多

唔知原價幾錢，但600-700應該買到隻

7舊水買部黑白閪機都無人買gem

亞版

係咪即係多張貼紙?
呢間有冇伏

貓貼唔同色
同耐D到貨
講左冇伏 唔好再問

我訂咗帝王龍甲獸
但我到時都唔知點擺好好大舊

我仲掙扎緊訂唔訂奧米加中出超惡魔
不過一定無位擺

訂撚左先諗啦諗多兩諗截埋食炒

玩具所開訂1500

好抵 已訂

推薦下一隻新新地既免課金數碼暴龍遊戲

抵到傻

間野係邊架

有無位置？可以要實店比訂？

皆旺地下 你上旋拍search就有

有無巴打知十二月dm: 機大慨幾時出貨?

好，thx

想入手2020版暴龍機嘅朋友：頭先喺donki見到$799﹐貪快嘅人可以衝﹐香港行貨。

想問吓有冇師兄知道呢個係乜嘢嚟

D-Terminal﹐連機畀暴龍機做沙包﹐暴龍機會自己同自己打﹐不過D-Terminal就唔會有戰鬥畫面﹐而會新加對手精靈嘅圖鑑

美版D3
得國鑑功能冇得冒險

Thx ching

部第三代冇卡就冇得玩

旺角行個圈都見到幾間賣緊6XX

仆街了
我無訂到

J死人 等唔切

同珍商業中心

早知係呢到訂。。走去孤注訂 貴300

好彩有等埋

搞咩

本身諗住自己amiami訂
但見到1500就訂算
單運一隻仲貴過出去訂

現時點$650

有冇link睇片

公佈compete ver: 屌你七舊水黑白機
出咗之後: 好正啊屌你啲進化畫面好好睇啊

PS 勿認真

好多人都話 個時個殻好膠 配藍字好似墓碑
而家就話隻色好似動畫實物

利伸：畫面幾好睇都屌緊仲係黑白格仔機

想請問compete ver下個月出
會唔會有現貨

其實既然有香港行貨版就100%會有現貨﹐係睇多與少平與貴

感謝回覆
咁下個月出嘅話
去睇下有冇得後追

貴你都追左先

你預最後一部無印電波

希望無印complete機可以出埋D3冇出過嘅playable機(大家知啦)

之前冇訂因為驚佢出太一ver橙色

一模多色出怕了

係咪話7號有新暴龍機資訊？

冇人講過係暴龍機不過就算係都只係估中
人哋係「VB Project」﹐我估係Virus Busters嘅簡寫～

其實出完15 th D-3 感覺上唔會再有
除非有電影再谷一谷

有人講啊
唔知係咪真

冇「official嘅人」講過係暴龍機得未有就開嚟見我啦我收皮
重申：如果真係出只屬估中﹐唔係代表有「人」講過

有chok
ゲームシステムは前作同様振り子センサーを搭載し、歩数をカウント。

咁我想問多問
下個月個暴龍機
有沒有準確日期幾多號出

12月尾官方page會開始出發送日期

細個玩美版幾熄咗燈都可以進行遊戲lol完全冇畫面都知做緊咩﹐除咗唔知打緊咩之外

洗唔洗咁激動

冇激動

我個人比較希望係電話game雖然機會都幾低下
成年2020數碼暴龍又出動畫、電影、模型、TCG、掌機、figure
本身有隻switch game不過又delay咗
係差電話game咋
好想有隻高質嘅官方game玩下

Digimon go

笨大無高質

有冇人玩過幾年前有隻digimon crusader
玩卡牌
做左一年就執柒左

新電波真係好多內容
不過色都係15週年原色靚好多

真，但而家驚個殼係新模無得換

唔好意思想問下新暴龍機係咩價位，無訂到又想買黎玩

大公司$799香港行貨可換貨包一手(aeon、log-on、donki、玩具反斗城)
細公司$600-$900有日版水貨香港行貨

想問下戰暴再版 亞洲版有冇得自己訂 同埋同日版有咩分別？

除咗貓貼同到貨時間無分別

Bandai啲玩具所謂亞版日版行版水版
除咗貓貼、警告標語、到貨時間
件貨本身嘅QC係無任何分別
上面講咗N咁多次

戰暴亞洲版得代理可以攞貨

買舊膠自己整唔洗錢
零成本

全新600放俾你有無興趣？

利申 690訂見到啲內容完全唔想玩

睇邊部
普通041可以7-800
罕有嘅特別版可以5000以上
如果有齊原裝盒同說明書就天價

有出過特別版 如果043 044呢

041 800 2000up 天價
042 1200 2000up 天價極罕有
043 2000up 2500up 2000up
044 3000up
大概咁上下 未必準確 唔建議食炒
結論：都係買新機算啦

thanks, btw 044 好難搵

之前見自己有部動畫原色版 諗住差唔多廢事訂多部 而家後悔了

我諗訂新個部 而冇訂呢部 後悔了

唔怕丫, 呢部都有街貨. 唔係咩? 不過唔知賣咩價到時

唔驚啦
有街貨

最多比多幾百即

我調轉
訂咗動畫原色無訂發光機

皆旺YUNG以前有買開, 依家D貨出得好慢, 不過價錢通常平少少..
反而玩具所無買過, 無伏 ?

有D-art戰暴... 諗緊入唔入GEM 一Set過

VB Project?

同問

唔換咪唔換

雖然爆機真係好快 但LED嘅設計誠意真係唔錯
當係支持下新呢套Adventure:動畫哪形式keep返一部留念下都好啦
話唔定過多幾年又升到brabra聲

Shit man I cannot agree more

有冇line

On9呢隻錶仲平過2020暴龍機

3月出數碼暴龍手環
出街帶住都唔怕尷尬

又幾過癮喎

700
童年回憶要被人㩒住搶

買卡養野？暫時望落第一個觀感唔睇好

睇落似寶可夢糕嘅digimon版

好似要係街機買
香港應該又要食炒

都冇炒過.....

ok wor

1700yen2張卡
我覺得呢部機炒唔起 暫時望落其實冇乜野玩

digimon Go

要換怪就要買卡？

終於有彩mon
但個mon好細
應該都會買黎玩

DIGIMON GO
個價ok

本身帶開電子錶 無理由又要帶多隻掛

學Maradona左右手

可能試下水

Work就同返smart watch龍頭合作掛

佢要搞插卡唯有自己出隻先

一個for 人類世界
一個for 數碼世界

可唔可以直接出apps for smartwatch
俾貴啲都ok

隻錶幾錢？

卡百幾 普通版錶$4xx 特別版$5xx 平過部新電波

個mon細撚到，一般正常人都會睇到眼矇

笨大一貫作風好似拉打腰帶咁 相信賣卡先係主要目的 一隻怪一張卡遲下又加埋x抗版 / 限定獸

個數真係諗起都fat fat

利申：會訂

特典個度講咩？
孤仔會唔會有

有出埋app 呢款手環笨大肯認真做 延續/延伸性都好強 大把野玩

手環結合運動養怪升寵 轉落app就玩對打 諗起都扯扯地

特典最底 一定開啦 咁好搵 不過特別款PB限定 可能有港行

1張卡1個area
dlc 人類最仆街嘅發明

想睇下有冇人識日文翻譯

張vs卡好似冇介紹過

簡單講﹐初回特典係數量有限嘅「black roar dim card (試玩版)」﹐會有黑球獸至暗黑戰鬥暴龍獸嘅育成進化路綫﹐12月18日開始接受預約。三款機種任買一款都會附送。

「バイタルブレス デジタルモンスター」の発売を記念して、「 ボタモン 」 から「ブラックウォーグレイモン」を育成できる「ブラックロアー Dim カード（トライアル版）」が数量限定で手に入る早期購買キャンペーンを実施します。12月18日（金）の予約解禁時より 店頭 、EC サイトにて順次開始予定です。

【対象商品】
・バイタルブレス デジタルモンスター ver.BLACK
・バイタルブレス デジタルモンスター ver.WHITE
・バイタルブレス デジタルモンスター ver.SPECIAL ※プレミアムバンダイ限定
※早期購買特典の配布は店舗により配布開始時期が異なる場合がございます。
※一部お取り扱いのない店舗 もございます。

led機mon行機花哂
日版冇花
有日一定買日

唔理點都買左先
thx

都算係電話game

同身體同期係咪即係個個都進晒亞伯獸

連到上apple watch 就正, 兩隻都帶咁樣出街返工好柒

有d擔心今次功能複雜咁多
有壞都唔知點整

個個唔做運動 結果進晒最底嗰隻

好期待

游水點計, 隻錶防唔防水

除出來囉

唔是要戴住count運動量咩

唔識日文暫時未理解到係玩咩
即係插卡戴錶做運動養隻digimon
隻錶連番個app玩對戰之類?
望落幾吸引 但要額外買多隻錶黎養應該好難吸到大眾玩
到時得小貓三四隻玩都幾無癮

佢計步數同心跳，最理想應該係叫你落街鳩跑
幾舊水唔好諗佢防到水呀

gym撚表示很興奮

係咪得自己打怪 冇得同人對戰？ 咁好似少左互動性

一定有啦, WIFI 藍芽

冇就真係ON9

件片有對打 我諗張vs卡應該係用黎對打

有人譯左 隻app有得同人打 再更正上面話特典係進到黑機械暴龍

點解要更正？我跟原文譯﹐點解佢係權威呢？

求其到

其實手機api問iphone/android拎步數唔係好難啫

同埋點解要整band
設計又似以前大陸雜牌手環咁

錶玉可以好似Apple watch/galaxy watch
咁人地都可以自己整啲暴龍機外殼裝住佢當暴龍機玩

同埋進化用心跳咪得
就好似玩家同partner同步羈絆進化

抵Pokemon贏佢十條街

人地3rd party公司都整到咁有心機

笨大真係食屎

求問請問呢隻叫咩？

黑戰鬥暴龍獸

黑暗戰鬥暴龍獸 囉
左邊係：Figure-rise Standard Amplified
右上係：超進化魂 DIGIVOLVING SPIRITS 08

果然點出都有人屌

咁所以要更正啲咩？

同自己理想嗰種玩法太大落差啫，好多野諗多幾步都諗到啦
講真早四年既Pkm都做得有誠意過佢地

btw都係會含架啦想佢生性啲啫

無計架

有無人覺得好似扭蛋扭出嚟嗰啲卡通錶

似大陸雜牌手環

頂幾年前出都話

依家出嚟做野個個都有隻apple watch

仲要帶你隻膠錶出門？

想問有無人買左新o個部pendulum z？想問點先搖到excellent

其實好易搖
細力搖幾下都得

係我跟佢錯左 俾多次機會

已經好大進步唔好屌住先

到時係街見到有人帶呢隻錶就撩佢 對戰
如果係女仔 你同佢對戰 佢輸左
佢會話 我隻亞古獸比你打死左
你就講 唔緊要啦 ，我有張暗黑巨龍獸 digi card 借你插一下
我地搵個地方 插巨龍

女仔？

邊有女玩

要搵到有人戴出街玩都幾乎冇可能 莫講重要女仔

比人笑戇鳩咋...小朋友玩嘅玩具來咋

好多幻想

以後出街周圍望人有冇戴手環

事實係好多講嘢都窒窒吓嘅肥毒撚
隻肥豬手連隻手錶都戴唔落
我就係

早幾年閃電十一人出過類似嘅野

兄弟,到時一齊跑步(養寵)減肥

做台灣個Pokémon呀伯一對手三十隻錶

買兩隻錶係咪可以左手打右手

插卡有啲似Xros war用Memory咁

伏味濃

唔係話出咩都有人屌
係隻錶嘅設計同DM果兩隻字好柒

你收貴d,整靚d,mon大d好過啦

真...簡直次元級進步
又有彩mon又有連動app
終於追到他媽雞

我覺得個設計太冇數龍feel

睇佢出幾多個arrow

唔知可唔可以當ic卡用呢？

唔明點解要搞咁多野整隻錶
直接整部機唔係仲好咩

2010年pkm隻心金魂銀仲好過佢地

其實唔介意佢地用黑白點陣圖，最緊要smartphone界面好

依家手環設計又差，手機界面又簡陋

正正經經整好部機算啦
佢果啲功能全部可以放落部機度,個mon又可以整大啲,內容又可以多啲
而家隻錶整到咁貴厚,個mon又細
其實佢都預左我地幾貴都會入,點解唔整高質啲,又可以賣貴啲

咁你又錯啦
整得幾垃圾 賣得貴一貴都有人買
如果呢隻新機 唔熱既話就好快收皮
出過第2部
萬代出親數暴d野 都好中意斷
成日懶係創新咁整埋d伏野

毒撚玩pokemon go淨係可以捉屋企嗰啲

會唔會好似pokemon go咁有外掛fake運動記錄

仲要呢隻膠錶帶出街實比人笑山寨iwatch

其實用電話玩仲好啦 點解唔可以整嗰App係暴龍機咁玩？你咪好似啲卡咁樣唔同暴龍畀錢買囉 對戰又易啲

不過呢隻真係好大進步 叫嘗試跟返宜家呢個時代

至少見到bandai終於有d新意 開始識得搞下其他新設計產品出黎
最感動係bandai終於肯整返彩mon暴龍機
又唔算貴
我點都支持下

出左APP 仲邊有人買暴龍機?
其實APP都出過3款
digimon heros,digimon linkz, digimon rearise, 前兩個執左笠
育成GAME, 玩過左個熱度就無人再課金
仲要花好多資金去整3D GRAPHIC
剩係育成既話唔夠,只有出新關同新進化鏈
如果新進化鏈要課金先有你濟唔濟先?
同埋KEEP住人流要狂出新野
新極模式都係一樣既話1,2年就收皮

孤注都開左訂，ver special 都係354

我都諗唔明點解咁平，明天收工去訂，順便訂埋個2set卡

其實special ver分別係咪只係多咗v仔獸

行貨價？

唔見有寫行定日

點樣計有17款數碼獸？

一定要連埋隻錶先有得玩???

唔知張卡係好似code咁一次性定可以重複用呢，如果重複用得可以同fd一人一款卡

應該計埋佢嘅進化總共17款
所以可以理解為一張卡係一條進化線

1隻御雷獸都17款進化

是不是一張卡有17款獸呢？

應該係
咁樣就當17隻
就一張卡

三百幾即刻變左可以考慮。B社好少咁有競爭力。垃圾米都要百幾，呢隻B社出有得玩先三舊多少少。